你今個星期日要做嘅野 11月17

原諒我唔識整文宣

各位可以去完遮打再去愛丁堡廣場，橫掂都要過海啦

P牌仔，需要各位幫推

和理非同我出哂黎，兩樣都有不反架！

香港嘅前途唔係只靠祈禱祈出黎，更要行出黎！

六日和理非進場
幫手分散警力 比勇武抖一抖
唔係叫停黎明行動
一至五繼續架

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！